(左膠死全家)加拿大著名冰球評述員Don Cherry涉種族歧視言論而被解僱

原本只係提醒啲人係remembrance day戴poppy都唔得,俾啲左膠上綱上線係咁投訴,最後搞到佢失業...